[Twitter突發] 黃台仰用流利德文出手屌柒奶共外長

大家retweet
支持下佢

好掛住佢

有冇翻譯

手機app有翻譯架wo

推

pushpushpush
大家比D支持比D掙扎
雖然好夜要瞓

唔識睇

retweeted

用翻譯機啦

呢個真係偉哥本人?

「我兩星期前已經咁講過。但係我嗰陣冇估到Maas竟然毫無懷疑將共產黨嘅論述全盤相信。黃之峰從來冇主張過港獨，只係主張一國兩制下嘅民主自由。」

引唔住有強逼症想將zwei Woche改zwei Wochen

維吾爾大會總部系德國

攞左公民權都安全

以為佢地仲係難民身份
需要定期續

幾時拎咗公民權
唔係仲係難民咋咩

黃台仰

瓦全連德文都識

Push

係奶共既地方生活會開心咩?

偉仔大個仔啦

瓦全見到你嚮德國可以安安全全，咁叻仔用德文屌7外長我地就好開心㗎啦老懷安慰

Retweetedpush

黃台之瓜

仲以為有片 屌

有時見到明明都係英文字母 但痴埋一齊完全唔知點解 呢種感覺仲陌生過學或見到其他字型既文字

要學多D語言將來為社會效力

打字原來叫流利
上得child 登多真係學到嘢

โอเคครับ

捷克總統奶共

好犀利竟然識德文

見到呢兩日大家都忙住澄清，話德國外長老屈Gphone，叫人唔好誤會，就知其實獨立呢樣野係國際間都未係可以開口講既野。

我覺得如果要爭取最大支持，首先以維持高度自治，中央不得干預呢種論調會比較令人去幫到口。

我個app無左翻譯功能iphone

對外自治
對內獨立

其實係打完英文/中文再用google translate

國際戰線要推!!

國際特赦都衝出嚟鬥黃

已Retweet

沒有自治 唯有獨立

用Google Translate就唔會打錯上面巴打講既錯

邊到睇到ray條片

仰仔啲德文成日都有少少錯嘅
不過唔太影響佢想表達嘅嘢

少少錯先代表佢係自己打

其實德國奶共好正常

成個德國汽車業靠中國市場
美國又用撤軍威脅增加軍費
本身德國又要出錢養歐盟
你叫德國點唔奶共？

邊撚個會聽難民講嘢

咁德國又自稱人權大國？
銘記二戰傷痕

你咪唔好入黎囉撚樣

如果佢係德國出事 德國同中共就係最大責任 但係國際社會可能都只係強烈譴責

嗰Twitter 太少人follow

不過人地國家根據自己利益行事,好難要人地改

咁就要follow啦

點知係Google translate

屌啦 一講實際利益德國就變得有啲雞肋
2014年俄佬入侵Krim之後
德國又咪照同俄佬買天然氣
而家德國汽車業又唔想冇支那呢舊肥豬肉
變咗又唔可以屌支那屌到盡

Google translate唔會two weeks 變 zwei Woche掛

唔通聽你個nothing講咩

係SDP特別廢
外交係SDP睇

Ray

be humble

Push.

SPD
btw啲人話肥婆奶支
但而家歐支峰會都取消埋
德國同支那係埋仲傾得掂呢 好難觸摸呀

佢咁短時間學識 算係咁啦

Tui

冇取消，延期
視像都會繼續搞

我都係

我諗佢仲掛住我地

正確名稱應該係拉丁字母

😂😂😂😂😂

要德國人follow

好勁

即刻retweet 左
雖然唔係明曬

講先係用流利

Mir auch

Drück!

歡迎回家
我驚你上得太多都會變child 登仔

咁快學識德文

台仰